分手後復合係O1定O2

原本係O1
咁分手就變A1
如果復合係O1定O2

O1
O2

係ON9

合左咪又係分

初戀，然後到呢個（A) 分手復合 分手復合 分手
有第個（B) 同B分手 然後A復合分手

初級題：
Q1. 我而家係A幾多？
Q2. B到底係我第幾任？
男友C: D E F G
A:初戀，我， ,我，(同時我+ ) , , + , ,( +我），我， ,我，我+ ，

進階題：
Q3.我到底係佢第幾多任男友？
Q4. 佢俾人幾多個人屌過？

無人會理你O1定2
最多只會關心下你插過幾多女人，但呢個問題唔受分手復合影響